［有相］沙田ikea附近開始有白衫聚集

尼泊爾宜家

假既 琴日既圖黎

宜家我去過

邊有咁大area

岩岩先去現場睇乜都無

FAKE NEWS

假,果個位唔係沙田ikea黎

Thank you for fact check

廈村幾時開咗間IKEA？

on9

琴日嫁屌

廈村嚟架即係琴日集合去元朗攪事前影既相

唔知唔好亂咁吹啦

FAKE 此POST已完 咪推
FAKE 此POST已完 咪推
FAKE 此POST已完 咪推
FAKE 此POST已完 咪推
FAKE 此POST已完 咪推
FAKE 此POST已完 咪推
FAKE 此POST已完 咪推

流料。尋日既圖

Ikea 隔離邊係咁樣？唔好亂比流料

BLOCKED

係我錯 唔好再推 由個post沉 我冇fact check 對唔住 我撒回